有冇巴打係肉類切割員？？？？？？？？？？？？？

可唔可以幫我切走晒我d肉。。。

同問

切羊肉